有冇鬆糕鞋牌子推介

巴

想要呢個feel

但上面唔要咁柒

請出招

foot the coacher

寧願你著返啲正常鞋

唔係幾啱feel🤔

TUK, underground